同一招唔可以連續不斷用 再用要加倍小心 因為敵人會諗方法應對 宜不斷變化 一時一樣

和理非係王道
勇武係詭道
兵者 詭道也

王道即係直線波 係君子 中通外直 係陽謀 無不可宣之於口

詭道即係變化球 係謀士 表裏不一 係計謀 出人意表 說一套 做一套

葛咸城需要 白騎士 同時需要 黑騎士
兩者雖然對比鮮明 卻又可以互相配合

但係黑騎士 做唔到 白騎士既工作 反之亦然
各施各法 先可以事半功倍

爆店時要去最近2個街口睇水

推